好似見到d唔係幾好既野！！！！

大家見唔見到

今次有埋圖

即係升穿，我屌你

入熊保平安

一句講哂 你睇升定睇跌？

張圖會唔會hea 咗啲

燈到破曬線直屌3萬點

貼定先冇死

熊過 fatfat了

隻手震到咁睇醫生啦

佢都畫公仔畫出腸啦

準備第5浪後大插
rsi見70,超買
第5浪成頭肩頂

大哥 一即係全 全即係一呀

屌熊軍玩完

你收皮啦屌9你

我忍唔住了
爆你菊花麵仔！

有麵神 無窮人

你講股市講到佛偈咁，你係咪已經做咗貧僧

我唔知，見唔到，唔信你講嘢

作為大好友嘅我係唔會驚

真？

升穿

今鋪真係仆街

重有2千點
唔貪心食一半都和味

大dodo 今次出埋圖，冇撚得輸

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

唔係讀bba , 想請教下有冇熱心人可以劃出腸咁解釋下。
利申小弟愚昧， 上網search 過都唔get

見到 RSI 70

====================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

關BBA咩事？🤔

麵囝畢業未，小弟公司請緊analyst, 你有無性趣

人工幾多先

你幫公司賺到錢嘅話，人工嘅野好閒姐
請多幾件黑絲靚模陪你坐都得

一睇就知係倒轉咗嘅旗啦(鳩吹...)

準備緊錢買大豆

姐係點？

屌你，我睇實咗呢條軌道好撚耐
而家俾你登一登，車毀人亡啦

麵仔可唔可以解釋 諗唔明

我驚你間公司都冇埋

271 -276 唔使補裂口？

set 個 program
將麵仔落啲 trade reverse 曬先射出街

麵神口喻全部出去散戶，內部就...

發個做倫敦金

上升軌

關我咩事